五大訴求，獨欠普選，訴求皆失；只有普選，訴求皆達

焦點只有大大個爭取民選政府

公安好明顯阻住左香港人，佢地都唔會企係香港人果邊

自己諗有冇失焦啦，如果最黃既連登都唔明依點，只會風向吹邊轉邊邊

坚决维护中国领土统一！！！少数别有用心人士制造的伪命运！！

BTW 琴日比個大陸仔HACK左，大家可以參考下大陸仔點諗野，同藍絲CONNECT埋

唔好負評我，彈出黎講唔該